大家覺得愛迪生仲同過咩女星扑

肯撚唔只當年流出啲啦

張柏芝？見佢個仔唔係太似謝霆鋒

Stephy

大佬呀，連登有冇咁多零零後。

欣宜

Bobo, 佢地兩個好似真係拍過拖

唔信希神咁撚雜食

唔好提呀嬌出黎
我呀嬌仲係處女黎

只係移花接木, 明眼人一睇就知

美國連詩雅

香港Taylor Swift